**un-balanced**是[日本男歌手](../Page/日本.md "wikilink")[平井堅的第一張原創專輯](../Page/平井堅.md "wikilink")，于1995年7月7日在日本發行。

## 解説

  - un-balanced是首張原創專輯，大約在出道兩個月後發行。
  - un-balanced収録了出道單曲「[Precious
    Junk](../Page/Precious_Junk.md "wikilink")」及「[片方ずつのイヤフォン](../Page/單耳耳機_\(平井堅單曲\).md "wikilink")」，未収録c/w曲。
  - 首周只獲得[日本公信榜ORICON第](../Page/Oricon.md "wikilink")57位成績。

## 単曲銷量

  - [Precious
    Junk](../Page/Precious_Junk.md "wikilink")，ORICON最高第50名。銷量約4.4萬張

## 収録曲

1.  **二人の迷路**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：武部聡志
2.  **Negative**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、ジョー・リノイエ／編曲：ジョー・リノイエ
3.  **[Precious Junk](../Page/Precious_Junk.md "wikilink")**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：ジョー・リノイエ
      - 1stシングル
      - [富士電視台連續劇](../Page/富士電視台.md "wikilink")「奇蹟餐廳」主題歌
4.  **笑顔**
      - 作詞・作曲：平井堅／編曲：武部聡志
5.  **[片方ずつのイヤフォン](../Page/單耳耳機_\(平井堅單曲\).md "wikilink")**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：羽田一郎、松浦晃久
      - [朝日電視台](../Page/朝日電視台.md "wikilink")「VIDEO JAM」片頭曲
6.  **EASY**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：ジョー・リノイエ
7.  **破りたい**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：羽田一郎、松浦晃久
8.  **青空**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊、ジョー・リノイエ／編曲：ジョー・リノイエ
9.  **花びら**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：ジョー・リノイエ
10. **White ～僕に会いたい～**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：ジョー・リノイエ
11. **STAR**
      - 作詞：平井堅／作曲：平井堅、山下俊／編曲：ジョー・リノイエ

## 参考資料

[Sony Music的作品紹介](../Page/索尼音樂娛樂.md "wikilink")

  - [通常盤](http://www.sonymusic.co.jp/Music/Arch/DF/KenHirai/DFCZ-1001/index.html)

[Category:平井堅音樂專輯](../Category/平井堅音樂專輯.md "wikilink")
[Category:1995年音樂專輯](../Category/1995年音樂專輯.md "wikilink")